（突發） 香港人有個好消息 普天同慶

Tvb 宣佈出金宵大廈2

光復香港